股災即將開始

十年兩年期美債息由美國開始宣佈減息一刻即時急速收窄

美國經濟衰退在即 先撤為退 byebye

真心淆

(咁大件事沒人講) 【債息倒掛】美債孳息曲線部份倒掛 2007年以來首次

上個post係部份倒掛

今次係好重要既十年兩年都要掛
金價 人民幣 日元 十年債 全部破短位
大時代 你ready未?

香港引發全球衰退

Your mpf?

all保守

做好資產配置根本唔洗驚

股joy買乜好
bond?

7500

如果無貨股災係咪入市好時機？？
想學野

你唔會知邊個位係底

亦唔知會唔會升很返

恆指4位數

喱啲老千etf

終於

岩岩開始咁快講呢d 跌都未跌
跌左你唔驚先再諗

沽期囉

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

2008年一整年。標普etf spy跌左37%
金升左5%
30年期國債升左34%

做好成個組合比例配置。定期rebalance。少d睇市最好

g持

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

已倒掛

開波👍🏻

見證大時代，香港唔係會股災，係匯災

On9

咁d mpf分配去邊好

all美股

係陳庭佳

月供公用股都唔敢博走先

以往通常係倒掛然後上返零以上先會股災
當然今次未必跟啦

我上個月就停月供，沽晒所有股票。現金儲蓄all in 美金，cash out ,下星期轉埋MPF ,我就安心食花生

陳同佳呀

你講嗰個係大仆街黎

十年前同後 algo trade已經變主流
市場已經變得極具效率 唔可以再諗以前個套咁慢 當然都有咁既可能

痴線

醜小鴨終於要進化做黑天鵝

經濟大衰退二戰

倒掛

[緊急分析]法！不！責！眾！

好過 牛熊輪成日提心吊膽 又要mon住驚打靶, 而家7500賺到錢唔會蝕就得.
月初已買, 跟本唔會輸, 我唔信hsi 升得返上27000

點解美國經濟衰退在即MPF ALL IN 美股 ?
真心唔識 求教

夜期賴屎😂

我送佢一程

點樣可以買美國債

TVIX

姐係美國開始唔掂？

香港有個大仆街，大仆街，佢個名叫陳同佳，陳同佳，綠帽多到任你派，任你派

孳息倒掛時有之

不同年期嘅倒掛
一年前都開始

仲要睇中美口水戰同聯儲局

Keep 住入囉！最好係月供股票

U shape yield curve

前2次股災發生前都出現過

可唔可以講多d 點解？

我要攬炒

係陳同佳引發全球衰退

倒掛賓周

Drop to zero

USD

一個係，如果香港重光，另一個係大英雄

應該話尋晚貿戰利好出之後2x10居然flatten

你就知道市況其實好差

都唔係即時
遲2年啦

08年後美國經濟體系基本上無弱點
但佢一衰退對全球經濟都係毀滅性打擊
包括本身已經就冧嘅支那

咁MPF轉咩好？

留名

有冇解釋
唔撚識

簡單D講 同標題一樣

新手表示唔明

點解會搞到美國而唔係支那架

美國傷200
支那傷1000

美國會唔會因為咁而放棄貿易戰

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

why not put hsi bro?

入黎學野

MPF 轉咩好

聽日25000不保了，依家低水三百幾...................

倒掛後係唔會立刻衰退 多數一年後先年

有冇解釋
咁mpf 即係買咩好

27000美元定港元

利息 保本

港元就夠，不過要有200萬人

The Green hat crisis

你睇唔到姐

咁我唔攞出黎轉買債卷得唔得

喂 屌你個閪美帝頂住啊，靠你煮死支那架

咁就唔清楚了

美金會唔會有事

好似由今年3月開始已經有inverted yield curve

美金就咪驚啦，跌極有限
買左人仔個D呀婆呀伯就要驚啦

咩事

All in 1448

其實唔可以咁講，主因都系因為中共別有用心

不過就算沒陳同佳可能都會有其他事件觸發到

支那好快現形
唔使擔心

美金有事果刻我諗你起碼要見到美國內戰先需要擔心

金融白痴想問下
手持美金現鈔會唔會有影響?
美金既價值會唔會跌

係大粒墨引發

美國仲係高位應該更傷 加上前年trump推減企稅 美企都現泡 fed加息到2.5 就已經頂唔順要減 頂上一次都仲有5 厘 今次連大陸都衰 真係唔知點救

對港紙唔洗擔心。除非你要去外國洗

狂沽

唔好又要我失望呀屌，失望左好多次了 爆啦屌那星

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

唔出外國洗呀﹐純粹響應港幣換美金既呼籲咋

最快幾時開始

drop to zero

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀嗱？
我自己黎緊會將一半現金轉曬美元避險
又話蝕息蝕手續費果d人
歡迎無事果陣繼續bin我c
有事果陣唔好喊住嗌老母就得

即係唔好美股？

會跌 比我簡我會簡日元or金

又股災？

又係你，年頭先吹過債息倒掛
又扮股神

人地係一個循環 大陸係死頂 佢不停借錢比d第三世界國家 全球衰退隨時破產，連息都收唔返 仲有上面一堆問題 房債，老人金... 愈滾愈大 香港對佢好撚緊要

美元都出事既話我諗冇乜貨幣係安全
到時就係黃金既世界

快D去睇下

咪玩啦 股災緊。我隻股都無左一半

買BITCOIN

Time for countdown

9月份有大事啦

綠帽港男大粒墨引發全球經濟和軍事危機

自己睇路

真心大聲笑咗出嚟

mpf都唔識玩，講股災

？

而家都不保啦，香港個市推唔上去

依家都股災緊

allin 7500

只是特首剛愎自用，最後車毁人亡

屌你老母陳庭佳陳庭佳

仲有d貨係美市 比我走埋先

希望你係講笑
別看到自己咁大

屌你 屌屌屌屌屌你 屌你屌你屌你

【蝴蝶效應】撤走所有港股／大中華MPF | 消滅港鐵、長和、中銀市值總和

你係咪講嘅氹我呀......

美國每次就爆都會搵邪惡國家開大絕

gogogo!!

所以我先話係內戰

本身轉左美國股票，係咪轉番債券穩陣？

佢都勁。 威震全球。歷史上又遺臭萬年！

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因

一齊加油啊

岩岩倒掛 邊有咁快

開波股災未

跌到閪

你提一提先醒起
散水撚起源於股票市場

200萬個2萬都400億，ok la

走啊

係呀 幫幫手

mpf走唔切啦

一到呢d時間美國佬就好q齊心 美國人優先

上年年尾連登又係咁嘅情況
講到股災咁
仲記唔記得會員沒事兒
而家人呢

手上有盈富
放唔放好

走曬先 現金最緊要

我要真普選
反對地產霸權

正

有冇咁癲負息

5號仔放唔放

調返轉講，經濟周期係共孽黎，邊撚個會出黎認
最後都係屈落陳同佳度

史稱「陳同佳危機」

一定係輸出「和平」

我係跌前開架wo...

finally, 有料既人出現了, thx

個曲奇罐

張圖內容錯得離譜

你地應一齊沽空hkd, ok ?

希望後世稱連登仔為史上第一個打爆香港金管局既人

Mpf上星期轉晒美國

低轉高

咁你預有機會蝕2/3
真心
MPF北美係跟道指
如果美股大跌，預可能要擺返十幾年

RIP
利申：上星期轉曬保本比人恥笑

再轉咪得
因為唔想擺中港
Bond又垃圾
最後揀咗歐美組合
係唔係又要轉番出黎
轉去邊好
垃圾mpf無咩野揀

香港
中港
亞洲（超過6成係中港）
歐美
中港bond
全球bond

個邊玩緊脫歐 未必好
自己決定啦

上星期買北美
買入都要時間
依家跌緊市
你一買一賣(高買低賣)蝕好多架WO
唔坐下貨算?
反正幾十年先拎返出黎

睇下道指先啦
On99
如果股災會無美國份？

爆點直頭係美國

Push

Mpf本身就比你放十幾廿年既

焦土ready

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

是
萬事小心
有些評論倒如沈大師都講有機會下年美股得番一半
所以都睇清楚先
唔會魯莽狗衝去買美股
睇多些聽多些意見吧。

開始咗好耐啦,今個月跌咗二千幾點

跌5百幾者, 冇事嘅

上星期mpf 轉晒債券

你諗下依家道指大跌既話
高位買進
唔係講緊你擺十幾年就賺返
係坐貨要坐返咁多年，點計都係蝕架啦
中間錯過左幾多次逢低買入既機會呀?
你唔係以為真係擺係度返翻上入貨果個水位就叫賺呀?

如果keep住溝都ok既

銀行有債可以買

而家轉都要幾日時間先轉到

大跌，唔走貨，咪意味之前08年到18年果十年大牛市既升幅蒸發曬
走左，渣返現金，先叫真係賺，唔係既話只係帳面上既上落
本身買緊北美，唔走貨都仲理解到
依家先轉入去北美接火棒，就真係預左好高風險會蝕
KEEP住溝呢個策略，我覺得難估上落或大牛市就有用
明知跌市仲趁高買入就不能理解

侵侵會神奇救國架啦 又會準備出現邪惡國家

你咁樣同對賭有咩分別
投資係避險，冒咁大個下行風險，賭落侵侵度
不了

經濟差咪打下局部戰爭 之前幾次金融危機都係打下將拉返起經濟

呢個要假設未轉之前既組合唔會跌/跌少過美股先係

依家環球息口都好低 加上息口倒掛唔只係美國 英國澳洲 有銀行都有倒掛息口出現 短期利率高過長期可能係因為想資產價值保持維定同埋吸引短期資金 貨幣要保持流通量 穩定外匯 唔一定係經濟衰退

mpf轉北美 美股爆又如何 10年後又一條好漢
香港同中國10年後變成點就難講 反正唔會好得過美國
mpf無咁快拎到 除非你今年過50啦

想請教下，個美市咁樣
Mpf係咪揀番 國際債券基金 好過 美股基金？

少年股神，你地去晒邊度呀？係咪炒股炒到去晒睇樓
睇下係邊度跳落黎

堆牛熊股神去晒邊

今晚發生乜嘢事？

頭一頁有講

借個位推一推
818百萬人大遊行

如果未轉之前已經跌多過美股或跌幅同美股差不多
依家再轉入去美股
係咪食2次跌幅?

Hello
你叫我？

間間MPF既基金買既成份都唔同
就算個名好類似，成份都可以好大分別
仲要間間MPF擅長既地區/板塊都唔同
買中同一個板塊都好，唔同MPF公司都可以好大差距
歐洲/新興市場經濟仲差仲大風險

屌你貿易戰美國冧先過中國

又中

即係有呢個現象就一定會出現股災？

舊年轉哂，賺唔少

聽日數錢

唔識經濟 點解佢收窄會代表經濟差

邊有講 "一定"
你logic倒轉咗

啲金六月至今升咗好多

Mpf一本北美一半港股
睇黎要轉保守

08年到而家,差唔多啦

高位清晒貨

你可以睇埋開po巴打嘅舊文

債息反映市場期望，
最簡單睇預期經濟有增長情況
長債回報應該要高過短期

無話一定，市場期望改變就扭轉到，
投資佔GDP好大比重，但變化亦大，
所以期望引致嘅水退可以造成短期影響好大

其實，好多人暗啞底都知美帝真係個根基開始唔掂

最簡單咁講
市場上買得債既都唔係普通人
要有返咁上下料先會買債
倒掛即係市場上好多人都唔睇好後市
而呢班人都係有料過一般散戶
持續倒掛，通常都係奶野先兆

講真中國唔掂都未到美國，
話就話債台高築，但呢個世界債仔惡過債主

支爆講左咁耐都未爆
美爆就講到似層層

其實鬥唔惦... 老美支那英國歐洲都係...

不過...美元係國際結算貨幣...
咁毛幣哩? 連流通都做唔到你話同軍票有乜分別啦...

咁經濟數據反映真係咁，有咩計
最壞既消息咪就係支那7月個貿易順差拉闊到70幾%

你要個數字定錢先
自己諗

基本面全部變能晒啦...

用緊 hsbc mpf
有無話幾耐先可以重新分配資產？
每次有無手續費
請賜教

道指已經跌700幾

所以佢地就買債定賣債？買既話佢地係咁買十年債，搞到個息低左，同兩年債距離收窄，係咪咁？

照你咁講，可唔可以解讀為有錢人對經濟前景既睇法，佢地亦都可以係錯既 可以搏一搏趁低買美股

長知識了

老老豆豆出面仲叫緊轉北美股票基金
係咪應該提各位揀番d保守既債券基金

HSBC
無限幾多次數
每日只可轉換1次(用最後果次做決定，4點收市截止)
4點前更改就計當日
4點後更改就計第二日收市價(當然去到第二日唔對路可以又更改返)
無手繽費
BTW，諗清諗楚先好郁，唔好貪果幾百點(計返%其實好少)
諗清楚先好揀板塊
同埋成日炒波幅同成轉日出轉入，有機會仲衰過用平均成本法(合埋眼月供)

欣賞樓主
留名！

跌左700點 點解會咁

多謝爸打解答
我見隻國際債券都係美德日債組成多，應該可以接受

留名見証

債比股市門檻仲高
總之倒掛就係衰野
持續倒掛幾個月以上就衰退
買得咁大量既債都係公司/國家
咁多專業投資者都睇淡後市，唔通真係成班ON9咩
咁你可以試下同呢班人對賭既

債券都爆點算
買cash fund先啦
mpf又無黃金買

跌到咁係恐慌情緒導致定真係單純負面消息影響

咩app?

跟連登仔買美股真係死得

會唔會影響到美國搞鳩中國

我仲以為債券已經係最保本無乜風險爭d害9到人
Thx
聽日都係轉番做 美元現金基金

太雜果D，我都唔敢買
債市我都唔熟，我都係新手
我淨係買恆指，現金，呢兩樣(我覺得夠)
如果美股大跌，好抵買，我都會首選美股，始終美帝好多好有實力既大企業
但依家高位，真係買唔落
恆指有度好，本地指數，方便睇價
上落又比較快
我自己會考慮：恆指，美股，現金(保守) 呢三個就算
同埋債券基金要留意返有無年期限制，有D買左落去，要鎖舊錢一段時間先真係有返寫出黎果個回報，始終買得債都唔會預你買出買入咁去炒

留名學野

唔該巴打

上星期已經跌到仆街，有晚仲跌成900點

不嬲都搞緊
美帝情況好返D一定係搞鳩大陸
大陸頂得住，美帝搞唔入，而個經濟數據一差就會傾
美帝一好返D又打
傾下打下，沒完沒了
主動權係美帝度

有美金現金基金?
邊間MPF?

有無人可以介紹下hsbc mpf應該轉咩？

首先，你要知道自己持有咩基金，同成份係買左D咩。
先可以決定到你點擺D錢(人人個成本價都唔同)
但依家恆指同美股都係唔上唔落
無人知係調整定真係爆，認真，大家都係估估下。
教錯人要負責任

富達（本身無乜得揀公司）
睇完爸打講cash fund就去search下，睇落都無無乜風險
你望下自己個間有無類似？

我依家用緊HSBC同AIA
睇過呢兩間都無美金現金，純現金好似真係得港紙
不過港紙都OK，反正都係掛美金

大家其實可以上積金局個網
入邊有曬咁多間MPF既回報，排好曬，有曬比較
幾好用，方便睇回報同比較MPF公司

metoo

其實睇下啲mpf入面asset
叫conservative fund嘅應該全部都係做定期
間間mpf應該都有

利申 公司用東亞

美國都咁，中國而家真實情況其實係點

但佢地係重心在於想渣/轉過去【美金】

其實環球經濟差 本身都不宜轉黎轉去

唔好話一日半日
上年12月老美一個月由26000跌左4000點到22000添啦
e家幾多點?
16年股災老美幾多點港女幾多點?
冇得咁計既巴打
睇咁短線不如去賭啦

冇連登講到咁差

有少少匯豐6十幾蚊入
走唔走好

以往係倒掛左一排, 都仲可以出一次牛3升浪, 之後先至真股災, 但今次似係想一次過爆, 連牛3都唔俾你, 大戶要整C浪出黎....

睇月線
B浪咪啱啱完左
畫緊C浪啦

利申不PUT等CALL

倒掛好多獲啦Ching

呢個時間信佢好過習派

去英國？

咩叫孳息？

美國經濟衰退
仲叫大家換美金?

搞笑阿?

宜家上唔翻28000
係咪上面無錢撐

10同2未倒過，大鑊好多

lm

長債回報係包含資金流動性風險，lock死d錢耐d回報高d係好合理
依家短債回報仲高，姐係lock錢長d仲回報差左，反映睇淡經濟增長

其實可以睇返上一個post有講

黃金bro

All in put. 保平安

琴日入左$165.3 恆生銀行0011😭點睇

聽講好似要成T+5
但，有得唔轉咩？

我要真普選

銀行係百業之母
經濟唔得 好難唔受影響

要50萬人場？好似？

買金

新手求教

點解今次比以往大獲好多?
因為以往係經濟衰退前聯儲局最少都有5 厘以上做子彈救市(科技股大爆破，08金融海嘯)
但08年QE規模極大 嚴重打亂經濟週期 加上trump係上年美國經濟本身唔差既時候藥石亂投 將美市推高製造泡沫
美國係2.5 厘既情況下就宣佈要減息
當減息到0時 fed將沒金融手段救市
跟隨環球進入負利率狀態
經濟可能唔係普通週期性衰退咁簡單

yield, 你當係利息(interest)咁理解

香港

去買定米同午餐肉

狼來了故事唔需要解釋
97 前好多人都認為沒事
19 年同樣好多人都認為沒事
人生太短 十餘年時間令你覺得所有野都會向上升係好正常
但投資睇既歷史係上百年
事實上呢百年間歷史都係不斷重覆發生
股市跌問題事小 實體經濟帶比平民既衝擊更大

咁你預測下表演比大家睇

fed已經計劃繼續減息 暫時睇唔到誘因令長債資金流出 最少市場要有平貨先
美股以家高到不得了 相信仲有下跌空間

巴打你又預測下近未來一兩年會點？

全倉熊算唔算

我個人當然唔希望出現1929 年個種經濟大衰退 (世界政治局勢越黎越嚴峻 開始互相經濟攻擊 有點味道)
但好似以往千禧年 或者係08 個種衰退幾乎係必然 美國失業率剛先創新低3.6%
似乎一切都仲係高位 但香港未受真正衝擊經濟都已經唔掂 好難想像受衝擊時會差成點 林鄭條8婆話會差過沙士未比係錯
只係佢賴落示威就有點on9

同意，吹緊風話減 0.5 厘先可以解決到 10Y-2Y 倒掛，同之前話減多兩次 0.25 都幾吻合。

咁恆指低位睇幾多呢

想問下巴打持倉點分配？
我股已減至一兩成 美債居多

Lm

邊有咁易講得埋

我睇法係

今次仆左街

未必可以幾年內再扯得起

816 㩒錢
817 紅土
818 民陣

係囉 ching呢d好難講得埋
我又唔係財經台股神 底係幾點呢d我估唔到 要睇當下可以有幾差

避險為主 黃金 日元 股票仍然持有 但降到得2 成 其餘實質資產 基本上唔郁

股債金商品樓互相平䚘。減低組合波動去迎接衰退。比例視乎個人風險
多國負利率。美國減息。用長債保護股票係必需
自己google下 all weather portfolio 學左基本先
當然你需要一個美股戶口。港股無etf係無用

牙醫其實舊年年頭一早講哂
係大家當佢小丑

邊個牙醫

如果7月港轉美 已經蝕少左
呢家轉就真係傻鳩了

兩樣野唔同嫁喎大佬...

YouTube dr Ng

巴打mpf係轉美股？定係債卷基金？

我講下唔好信

佢黃金食正左個浪

成手現金永續定期？

你都係去巡樓算啦，屈sir

入熊囉

伸利唔識

如果我唔係做保安

你同你自己講

你一世做低下層賤民，ok？🙈

發現25000好硬穿完就馬上補返 係咁托住

轉綠色

財經台定律：一日唔啱方向=錯晒

屌，係時候加沽

我淨係知其他地方唔講 港共一定瀨示威

我只係想跟下你既方向姐

呢到係興咁玩

股災死得最慘個D人,
就係個D以為到左底去買, 點知再趺得更低

咁strong hold嗰啲呢

5號仔點算

應該冇咁快，我預計出年年頭開始

跳哂樓

其實我覺得你有錢係可以strong hold, 大不了留俾子孫, 但最緊要唔好借錢借貨。
最怕係有D股神覺得已經到底, 借錢買股票, 之後補唔到倉就 hi hi 。

我老豆仲要死都唔肯放5號仔
我唔想渣都無得淨 可以點勸佢

同路人 典算啊喎地

推 62蚊個陣買左十萬蚊 宜家56.3又想入 又想換哂美金算

收息 等返5年升返先放

雖然之前成日聽到人玩margin股災入市之後好成功
但背後死左幾多個冇人知
爸打講得啱 一定唔好借錢買股票

佢就係咁諗 係都宜家放返啲遲吓再撈底啦

呢啲完全唔慘 係純粹笨柒

以佢咁諗 會覺得第時升緊 又點會放

股災?
跌幾多%先算??
30%算唔算??

最on9係佢知短期內會因爲示威跌都唔放
講到好似成件事兩三日就會完咁

其實邊個比綠帽佢戴, 呢 3 個人名留世史

買金銀同長美債
開個cs, ft保平安

方間對股災定義唔同 有d話穿牛熊分界線 有d話跌30% 有d話單日爆跌
自己諗喇

上個月入咗 sqqq, 買咗美金, 日元同歐羅
睇情況再入

美債你地用開邊間

推到有人幫手做文宣

[事先通知] 8．18民陣完場全民入機場

美國有股災
但中國幾時先冇力托市?

9月

未經歷過熊市 熊市買美債係咪一定冇死？
另外想問短期帶同長期債嘅分別喺邊？
見短期債etf息較低但價格較穩定 長期債相反

買債基祝你好運

師兄借位一用
兌換美金之後？（長文）

講多啲嚟聽下

簡單講
直債你可以持有到期本息歸還
債基係唔會有到期日
佢會不斷賣舊債買新債
而且係一糸列不同債卷包括公司債
風險有高有低
時間愈長風險愈高
所以長債回報高波動大

你幫佢買put

亞洲股死美股又死
到底mpf 轉乜最安全?

ic🤔

美國今次衰乜野

全球咁既情況下
金價唔係應該升咩？

中國乜資源都無
美國都費9事出兵打

夾到你hihi

係升呀 有咩問題 我話破位ja

你 arm

但債基好多隻

有 d 係低風險

我4個月前已轉100%保本

有連燈仔咁講我即刻allin call

畫C浪唔係應該用日線圖嗎, 為何會用上月線圖 ??

Zombie economy.......唉, 而家個經濟cycle 都無以前咁易睇了= =
同10幾20年前相比, 股市果D 黃金比率, 以前準好多....而家今次呢個反彈浪, 竟然可以彈到上0.618 都算係熊2反彈浪, 以往經驗, 反彈浪係只係彈返上去0.5架咋.........今次呢個急跌浪都奶哂野 將以往賺到的錢一次輸返哂..... = =

言下之意是否終極一跌

用唔同線數浪只係長線浪同短線浪既分別
有人數浪數到用分鐘圖數添
但我個人覺得越長既週期相對較準

係唔同左。之前美國減息後股市會創新高。但今次可能唔同玩法。
不過大方向應該不變

賣啦

即放啦

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

$76.25 十手5仔 要留俾後代了

債息倒掛 全球陷入衰退 各位睇路

i have no stake in Hong Kong
聽日等睇好戲

睇黎真係要換返D 美元黎保命........
但小弟老細覺得港美唔會脫勾
利申: 金融小薯仔

咪就係LOL, 初時以為減息後係會升一升市.....好似96年果次咁, 係protection-type 減息時, 股市跌一跌, 之後先再創新高爆上, 但當年同而家唔同的係, 美國當時息口好高, 而且本港又無示威浪潮.....今次真係被fake 到了, 反而用技術分析仲準過睇macro indicator.

有FD 2009年低位(約12000-13000點左右)借錢買2800, 2318 同埋內銀, 賺左第1桶金之後就買樓上車 = = 呢D case 係咪真係極少人做到？

其實就咁睇由32000跌左落25000都21%
係陰d陰d唔覺眼姐
不過今日on99由跌500倒升百幾奇怪到

老實講, 如果股市跌到high high, 而實體經濟又真係急轉直下, 樓價會點？

更多case係跌到少少先係底冇錢補倉變哂廢紙仲要爭一身債

咁你要睇只係股市普通回調定 係經濟差令股市進入熊市。普通回調同經濟衰退好大分別。經濟衰退係講緊 資金走向/人工/失業率，依d骨牌效應影響可以好大

即係bnd都放？

呢家環球經濟衰退 睇美國果邊就知

今次小弟驚的係後者, 唔係前者.......
雖然我感覺上好多人唔等錢使, 所以唔肯平價賣樓.......

而家小弟比較擔心的係, 香港出現滯脹.....咁就真係high high 了, 但印象中滯脹期的樓價都會升/唔跌得多.....至少一定好過持股票...

如果有逆向思維嘅警覺／意識
連登呢撻地方，特別係財經台
係具有極富庶嘅參考／指標價值

美國股市冧，多數係升得急，插得快。

拉橫已經數股災

傻啦, YELLEN 話頭
依家長債個息其實FED 人為壓低左好多

如果係咁, 咁即使美國經濟唔會衰退？

新類型twitter post (暫時未知道tg group用什麼做統一hashtag), 求like and retweet到去twitter世界！！！

----小型分割線----

#CashOutHK
#HKMoneyRevolution
#CashoutFREEDOM
#HKD2USD
#usdchallenge

As #HongKong government does not response properly to #HongKongProtestors, some of us announce #usdchallenge in #HongKongProtests

Taking money from HK banking system. Using our money to show our anger.

----小型分割線----
Credit to 【8.16戰果】香港人曬錢區

㩒錢熱潮仍然好低

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

【攬炒】中資銀行開始追存款

［代帖］其實我地最強又安全既武器一直未用，因為我地唔知佢存在啊！！

【統計】大家㩒左幾多美金？

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

財經教室：攞現金比兌美金更有效

[㩒錢] 816㩒錢成績表已出

求求大家，盡快去換美元現鈔！

［置頂］18區銀行、atm㩒錢排隊即時集中討論區

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

[撳錢]香港人撳錢撳到日本電視台都有播

災？邊撚到災

殺曬d熊

連彈左幾日 買牛比佢震走左 依家80格

反送中遊行又令股市升

燈撚到你

其實乜叫80格？
我買咗牛 All in 30－40％
27 1398 50萬 ＋孖展4倍最底買

Ic 咁我61019過夜牛 最底點 3x 5x格
27最底點
1398

變左動物post

Margin高危活動玩唔起
一輸就基本上冚家剷

LM

點會。。。識睇圖就。。。自家設計
加上27 1398 max 有5倍借
加上Xx新低。。。

Hsi 10000 gogogo

流於表面 不是大戶視覺
之前inverted yield curve 出現一年後美股創新高升得好急

貨幣匯率係相對概念，如果美元兌其他貨幣跌，即係其他貨幣兌美元升，唔會全部貨幣一齊跌。

不過如果美元出事既話揸黃金都岩既

中

出親依啲post通常都柒左 年頭個陣見唔少

其實短炒買賣牛熊既 呢d FA對於你地黎講係沒意思
你地眼光只係幾日幾星期幾個月
對你地黎講價值梗係唔大
因為你地買既股票都唔會渣多過一年

連燈仔係鐘意睇個d 日日都中 反手又中既高手
評論個市但係實質操作根本就唔洗睇大方向 財經台?賭台就差唔多

有無巴打講下點揀長美債?
如果股災/經濟衰退債市都可以無事?

要掌握market timing根本沒可能做到
FA係札實 要反映結果係遲早既事 但係未反映前係可以完全背道而馳
08又好科網爆破又好 股市都係曾經出現過瘋狂先急墮 證明消耗性下跌出現既機會係低 逃避現實既人係佔多數 人就係貪婪先會出現咁多災難

綠帽多到帶唔曬，帶唔曬

美元出事揸午餐肉啦

金融市場玩完, hold實貨糧食一定無得輸

係

只有神 做物者才可以掌握timing
我都唔知會點 亦唔會作預測 隨偶而安
大家行分享睇法加有用既資訊巳好可貴
我亦唔害大家指正你認為我既錯誤
抛磚引玉 引到玉出黎巳經好開心
由樓主開文 到有位清 貼u-turn yield 算成功引玉
令小弟開眼界

你咪用黎當做TA 囉

快啲股災啦，我等住收屍

佢地係咁認為 覺得FA可以拎黎做短期操作 TA以家都好out呢個世代炒賣要靠data同埋速度

其實今次u turn後仲有沒得變返正常都真係講唔埋 零利率時代會變成點? 以家仲係實驗階段

佢只見樹不見林 想點咪點羅 見意佢入沈們做狗 唔係叫雞就狗吹 日日win

係你咁有心 教精佢地

我估會一路深入去

沈門班狗日日win 日日倒掛對佢地只係小學雞野

trend is your friends, 一年後都冇人估得中啦，如果年頭清左倉錯失幾多機會

拎50%月供etf點睇？

沈門領頭狗喻

CASH IS KING!!!!! do u UNDERSTAND!!!!!!!!!!!!!!!!!

trend is your fd咁你應該買美股沽港股?

美股有太多高質公司，港女長遠冇前途

股市升跌講timing 但經濟呢d最soild既野唔會呃人 公司裁員 大公司互告 各國保護主義頻生會越黎越多 有眼你睇

都係 長渣都好既 但都有d會轉換資產既投資者 要走下位 呢個時候做下資產配資都好合理

股joy

如果依家先買 國債為主嘅債券基金避下險 會唔會好遲？
定睇定啲九月先買？

通常死得最慘就係呢D
岩岩股災就諗入市
輸最多就係呢種人

寧買當頭起

買遲左唔緊要
買早左先係最慘

想問下adr同港股係咪有預示關係？例如琴晚中生製藥adr升2%，係咪代表港股1177星期一都會升？

係

🤔

大家唔好見市升就binc，shuf巴玩長線，你想一朝發達就唔應該入黎睇。

升joy

又話即將開始 又話睇長線

上一次倒掛出現個市可以升多近3 成大約1年先股災(亦有試過半年内發生) 以家講既係即將開始 但唔知幾時發生 但final暴跌個下都跌得低過發生倒掛既一刻

重申：沒人可以準確捕捉market timing
呢d 係神既行為 但當signal出現時 調整倉位去控制風險 先係呢個post既出發點

財經台就係一堆牛鬼蛇神 同你講可以捕捉每一個浪既高低點 搞到以家個個都以為乜野post係教你摸頂底

股災呢
股你老母災呀

你地打咁多字討論，結果得到乜
睇我留言嘅時間嘅timing

各家各法，贏錢就得。不過連登太少人睇長線，shuf巴有時都唔洗再同佢地嘈。人地鐘意all in買牛輸身家唔關我地事 你行呢條路係穩定咁資產增值，以年計。人地要賭錢咁一開二，二開四，以日計，但又無咁既身手。都懶得講